真係比蕭生笑撚死

7張野都咁玩得

真係做實事幫手足

若元正氣過垃圾教主多多聲

長推啦 真免費

你可能當佢膠

但真係錢來

叫你每日比1舊出來都要諗過

蕭生咁派發 成本唔平啦

之前瀟生好認真解釋佢唔係燈神
我覺得佢有啲介意
突然間有一日佢好似釋懷左

蕭生自嘲真係神級

燒山好野

真係同光頭達 國師兩個level

咁做唔係代表仲介意咩

知識都唔同啦
唔好玩啦 假假地
佢都同19才子嘈交

做乜忽然咁多人吹奏燒山
要吹都吹佢個女

死撚開啦大j 痴蕭生上位
又會咁岩撞到蕭生個女

睇落啲肉好好食咁

睇落佢個女都好好食仆街見到個餐牌價錢真係好抵下

緊係抵 佢做批發先有呢個價
佢個女讀書都好勁 呢個黃既

有冇人同我一樣
覺得蕭生好似pepe

自嘲

蕭拉燈